覺得韓國車之中，唯一得現代Veloster 真係靚

可惜香港搵唔到人揸

現代賣左比法國佬啦

識野,睇泡菜劇城市獵人個時都覺得呢款車靚

Nissan 嗰個？

香港無咩人揸，好難先搵到一架

Hyundai i40同Kia Optima 都好靚，唔講以為歐洲車

有啲似BMW

台版Elantra也不錯
上一代

i40旅行版好抵玩

可惜淫夫無再入
如果唔係可以同雙田一戰

有咩？

純講樣，kia有部suv幾靚

驗眼啦大佬
講親韓國車都有人話似邊部邊部歐洲車

Elantra

前車主here
Hatchback 黎講硬淨夠穩後面坐到人

呢個架位唔係頂級但都叫一線

Btw 現代仲有隻小跑好似美國先有

叫genesis coupe 都幾好j

貼返張圖先

成架RS265咁

驗下個腦啦ching

第一次見到果時以為係貴車

咁都負皮？

kia車型好多

淨係個鬼面罩已經夠做

仲有呢架

窮玩Pininfarina

韓國車狗也不屌

其實呢款車維修貴唔貴？

唔… Kia架Stinger好似型好多喎巴打